忍夠！ 想出黎住但經濟能力有限

忍夠屋企啲人。
租屋會有咩伏位？
因爲真係完全唔識，通常租屋網啲價同真係最後畀既價會唔會差好遠？
份人蠢成日畀人呃

自己一個？好重負擔，同人夾？

酒店住住先

巴打你咁問一問已搞到我想喊
係自己一個，唔想煩到邊個，身邊都無想搬出黎既朋友。
我閑錢唔多…1k 租都好好好盡
會考慮埋租屋安全問題

1K 租廁所都唔得

1k 只能租到梗房 即係得個床位 其他嘜都共用

我想揾人夾租好耐

sor 各位大佬真係打錯 係10k 10k好盡

樓主巴定絲
小心安全問題
同相熟既人夾會好d

同人夾都要預每人5-6k /月
忍下啦，第日返工搵到錢咪搬囉

番緊

巴定絲？
最近搬咗 可以分享哂比你聽

真絲，所以唔諗住同唔識既人住/住太僻太雜

認真 我都想搵人夾租
Budget 5k一個月一人

[url]5k係咪得工廈選擇？[/url]

租住酒店先

巴打～忍到就忍下
出嚟住經濟負擔真係好重㗎

10k大西北大把啦

你發夢好了1000蚊,

你講多5次就有可能

租住酒店先，10k樓下一個月好多選擇

搵幾個志同道合朋友夾會好過劏房

10k 真點好多選擇
不過預左係套房多

短期住酒店經濟啲

出黎住左好多年 有咩可以問我

留名

同人夾啦 留個tg

酒店，每次租30日，雙床房同人夾
夾多幾個月變單床

搵志同道合既朋友夾份租吧

10k好多選擇
最近都扑咗鎚搬出黎住
10k 大西北 兩房單位同人share
窮但係開心同自由

10k一個月？
咁選擇唔少

香港有太空倉 3000個月
環境ok

有D酒店而家 300 蚊一晚
如果無乜身外物 可以住下酒店先

1k 你搵人收留算啦
要求低啲實 ok

留名窮人想搬

住一排酒店先啦

1k唔洗諗
起碼預5至6k for租
生活日常用品1k
第一次出黎仲要買電器, 熱水煲風筒電燼

巴打你忍忍先啦
無論添重自己負擔

租酒店先囉，不過酒店員工好多都藍，住酒店就都要小心

1k 1次性交租金ok?

早排睇咗間都唔錯
單位一開二，隔離係學生妹住添

你有幾多budget 啊？

10k盡

租新裝修工廈劏房

酒店近排超抵

住酒店 出動果日check out
比人拉左可以慳返兩日租

我剩係傢私連電器都駛左5萬 另外仲要交多兩個月按金
住酒店算啦 近排第住

不過提一提
係女仔一個就唔好租深水埗
真係比人溶左都無人知

新界西相對平租可以考慮下

巴打 呢家酒店好多只係百幾蚊晚
好過幫人租樓

合租!
一個人負擔太重了 套房環境太差, 開頭可能你忍到得
但之後就難頂

當然搵唔搵到人夾係極大問題....

籠屋都租唔到

1k 只夠買紙皮訓街

租青衣酒店 之前7x蚊一日 一個月都係2千幾

1k租就乖乖地留响屋企啦

我唸個巴打柒咗以為1K等於1萬者

想搵人夾租

1k 有冇野？

公屋都唔得啦

管理費都未夠交

on9 post 勿認真

係10k啊各位大佬

係啊

樓主幾歲啊 好似有啲宿舍可以申請

住酒店啦

Agree

Can consider 月租酒店

1k床位都唔得啦大佬

邊個app搵屋租好的
好鬼多

最近都好想搬出黎住
但能力有限又唔想住劏房
5-6k一個月合租
有冇人想夾 想大西北 有穩定收入
藍絲，想搵女仔一齊租